女仔咩職業巴打會認為最吸引

如上題除咗醫生護士依啲大路野啦

兒子

G

IT

點解會覺得IT吸引

行政長官

球拍Sales

律政cc長

有料ching

又點解呢

空姐 連登最愛

球拍sales=talkative=fuckative

被捕師

Rich師

Oh got it

機師 畫家 作家 導演

鋼管舞者

表示之前想做 但以家凍過水

yoga導師

跳跳虎

應該係鴨/男公關

玩個啲腳會比較粗聽講

兒子/ 地盤工人/ 男公關

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線冇可能會發生. Silly發音就係see Li 斯李 而我地華人社會習慣將last name 擺前面 所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

女兒

ptgf

雞

Really?

肉類分割師

豬肉佬啲fd?

做IT 嘅靚女吸引

健身教練

dancer. 扑野柔軟度高簡直一流
食過一次永世難忘

藝術家 紋身師

幼稚園Miss/社工

鑑證/科研人員/議員助理/社工

扎鐵

有肉地先好摸

玩音樂

警察

𡃁仔先鍾意骨慘慘

以為依度既巴都係腳控

工程

食過未

無關係
都係睇投入程度

唔存在

有折

跳舞老師 最好屌既職業

明星